真係好想銀行門市快D全部收檔轉晒網上銀行做到晒D野

依家係citi等左半個鐘都未到我，因為我新開戶口去門市拎atm password最快，寄信要等30日先要去門市

D廢中問D員工廢問題，咩100萬要星期二過數，我屌你今日星球六你唔早D過，係度問星期二過唔過到又要citi d員工保證，屌你citi過到對面銀行都唔一定處理到喇

仆街死喇阻住晒

有錢就是任性

咪當睇下黑絲囡囡先

你係旺角果間?

觀塘

講真citi d女平均都幾好

屌citi d女好撚蠢, 上次用usd 轉gbp 佢竟然叫我轉返hkd 再轉gbp 勁on9

之後又連交叉盤又唔識

太古城分行

有啲人以為即時過到添

不是廢青，因為改atm password唔可以係atm機攪，一定要門市先可以改

唔訂唔一定有100 萬既10蚊比你換

100萬對銀行係撚大客咩

100萬真係吾算，不過提100萬吾代表入面只係得100萬既

吾你老母臭閪